日後如果捉到黑警扮示威者 請唔好圍毆佢

要捉佢入後方 捉實佢 侮辱佢 折磨佢
e.g 攞泥塞入佢口 迫佢講出全部25 屎尿淋上去 捉佢去渠到磨
再打到佢波羅蓋打到半廢 掉返佢去前線冇人理佢
將呢一種恐懼打入黑警心中

721

求生不得，求死不能，被黑警出賣，先係高招

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

push

就算打，你都是打緊疑似暴徒，無罪的

圍毆完再做你所講既野咪得
有咩衝突？

正仆街，汽油彈肯定佢哋做嘅，公安式做法

起碼要斷腳

應該捉去後方先再圍毆 要畀佢地感受一下絕望

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

錯，要攞佢手指模，將佢所有衫褲剝曬， 將佢寫入香港歷史入面

612 721 811

大大力錫佢春袋

一係斷腳 一係還眼